公屋真係好住

每次行番屋企都要戴頭盔
因為好多人高空擲物

鄰居 真係⋯⋯⋯

個女主持好撚正

公屋誠哥都想住

新主持？ 幾正

咁播法人都癲

條女叫咩名

條女好撚正 好想打飛機

好想中出佢

睇相麻麻

條女好吟

ig見到你啱啱follow

東張西望

因為有美顏
靚既人開美顏反而會柒

d 鄰居咁忍得

但係無女

深水埗公屋

白卡鄰居，依家無，將來一定會有！

我要着防割衣，好多飛仔劈友

想知戴眼鏡條女係咪都係佢

上鏡肥
硬照瘦

肥好睇啲

same

好奇邊幢樓

唔明做咩成日要踩公屋

利申：雖然未住過，但耐唔耐都會去探朋友，去親都好正常，新嗰啲仲幾靚

你撚識睇女。

我吊過Q

屌，笑撚咗

因為平租

其實同劏房比都唔係咁差

後生仔唔通出去租？ 幫d 仆街業主供樓

隔離屋好多白卡廢老

唔撚係公屋嚟

試過俾人dum屎

住又點同去玩
正如去參觀監獄一樣
你會覺得冇乜問題
長期面對又係另一回事

日日對住班痴線佬自己都痴撚埋線
。

顯徑九成賣撚晒

成日做鳩公屋

連登嘛

根本係人問題

跳樓

越新越多大劣人+阿叉做鄰居，聽支那話多過廣東話